[行動] 11月2日 今個星期日 15:00維園流水式集會 幫幫忙一齊推

大家print出嚟貼連儂牆又好,airdrop又好
總之一定要俾多啲人知道
星期日一齊塞爆維園
另外仲有11月既行動post
麻煩幫幫手推埋其他行動post
一個推唔郁咁多個
要集合咁多位手足既力量
[行動]11.5 V煞活動更新: V is all of us!!

[行動]日程表最新版

[行動] 11月2號 今個星期日 希望見到大家

【重要】Gphone話周末1102 集會人數好緊要 大家點睇

【一人一POST】11。02多你一個好撚多

〖11月2號行動〗想贏就入黎啊

[行動]10.31太子/老蘭/BilzzCon 11.2維園 11.5V煞日 11.9柏林圍牆 11.11停戰記念日

[行動][文宣全力啟動]1031 1102 ! 讓我們打好文宣戰

[連登洗地組]希望各位幫手1102活動

［行動post］11.1 商場和你唱

[國際行動POST] 11月2日 求援國際 堅守自治 維園大集會

推

2/11係星期六唔係星期日

2號星期六啊

樓主fake人
星期六呀

push

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

其實你係唔係特登錯架？星期日係3號喎？

屌打錯 係星期六 對唔住

仲要選擇性失明唔睇回覆

幫推唔該

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1
時間：22:00
地點：大河街中槍地點

101 槍殺人 11月1 一個月

柒咗打咗星期日
唔好意思

sorry 柒咗打錯星期日
唔好推呢個
呢個打返啱

今次邊個做搞手，批左NONO未

11/2維園見呀!!!!!!!!

tui

Push

星期六呀大佬

112

星期六喎，同埋11月3個個好似取消左？

sorry 柒咗打錯星期日 係星期六
唔好再推呢個
呢個打返啱

第一次整POSTER

推推推推

10/31 太子

11/2 維園

星期六唔係星期日呀，罰你重開

睇咗好耐先出現一個行動post

up

112 維園見

?

Lm

2號係星期六呀！

不見不散

推行動po

推推推

樓主，um.....

我想話呢....姐係咁.....

11月2日係星期六，你個標題星期日係錯嘅。

推呀

pish

(警世)一眼睇晒十月分化風向次序: 勇武>裝修>美國>和理非

出力推。推埋飲奶 d 力

標題黨？
2號星期六喎

試下叫admin改

一小時只可推4次
如果推5次有反效當一次計

4推

一小時後才推

In 攬炒巴 we trust!

d

攞